和理非 勇武 各有抗爭

睇左岀面幾個post 好撚失望

個個屌人 和理非無撚用 港豬白行

又係玩失敗主義

100萬人和理非行
目標明確係反送中 唔係推倒中共 自立政權

你話要勇武 我唔反對
你有你目標 我支持
你話和理非無用 我問你點解要互相判評
魚革勇武 之後呢？你會唔會話無用？

大家各有努力 明知個目標唔係一朝一夕得到
總有人中意屌人咁做無撚用要人跟佢個套 搞分化
香港人就係咁撚on9 仲話團結搞革命

比你屌兩屌 過兩日組織到隊軍隊岀黎抗共？
有無諗過你勇武有咩計劃有咩終點？
即刻打老解？拎雞蛋啊？
又叫美軍解放啊？

香港同台灣 地理位置唔同 文化唔同 組織唔同
你叫香港人咩準備都無同你流血抗爭
會唔會太有勇無謀啊

你要爭取無問題 但係咪應該儲下勢力 儲下支持者先？一黎就屌9人 分化左 貶低人先 有咩用？

隔離post仲好笑 話散左個d對留低抗爭個d唔住
琴晚103萬人係號召岀黎玩遊擊佔領？
唔好成日覺得其他人應該圍住你轉啦香港人

與其分化互責 不如做d實際野 計劃下啦
岀面有好多post討論下一步應該點做 係好方向

你勇武不妨分享下大方向 計劃 背後理念 動機 吸引追隨者
咩都唔清晰 又會比中間派話你淨係搞鳩警犬 搞對抗搞分化

和理非繼續文宣比普羅大眾世界知道更多
拉中間派入局 發酵事件 輿論升溫

根本大家同路人 應該互相支持交流
唔撚係互屌分階級分邊個做既野多d

在此係到呼籲大家唔同既抗爭者 合作 共存 互相扶持

就算係戰爭,都有後勤補給支援啦
屌你~唔通個個係前線,後面就空哂
你要抗爭,必需要組織性,唔係沖完就算

我明白勇武義士付出更多

真係值得敬佩

但都唔需要階段分化話岀黎遊行既無做野無盡公民責任咁囉

大家係可以有合作空間

想和平,同忍得,先入去政府做擴展勢力,等有一日,隨時更換政權,即刻可以接管運作
想和平唔多想做狗,不斷係香港取得經濟資源,簡單黎講就係搵錢,有經濟既力量玩抗爭
想勇武,諗方法先進行軍事訓練,希望有人可以講下
同埋必需要有裝備,有支援
抗爭唔好諗短時間就可以end game,我地最大敵人係支那共產黨

就係因為我地係咁輸,未贏過,先要咁講
係唔係想輸一世

我想講和理既人係可以支援勇武
大家都唔係孤單作戰
我地係想贏

根本大家追求緊同一樣野

唔明點解係要內鬥先

宜家講緊係同一個傀儡政府背後既國家抗爭緊

唔係一朝一夕

琴晚見有義士帶曬裝備係海富屌遊行人士和理非

在場有老有嫩 黎既係表態 聲援 支持反送中

本身勇武現階段社會形象都唔係正面既時候

仲要屌9 d理念相同 企岀黎支持你既人？

見到隔離有人話 唔係衝不如慳返啖氣

宜家我支持你 都要比你叫我收皮

無屌勇武派
各有各做

很久以前,有一隻住在井裏的烏龜，看着雀仔飛在天上很羨慕，烏龜有一個好朋友，是一隻鵝，每天都會光臨井裹飲水,今天再次光臨井了.烏龜開口對光臨井的鵝説,悦鵝哦悅鵝，可以給我飛天的機會嗎，鵝道，你是烏龜，就是不能飛哦，但如果你想我和你飛飛，也不是不行的。於是乎烏龜咬住一舊木，鵝就帶着烏龜非上天了，烏龜見到世界很美，離遠看到一隻珍寶船，就忍不住大叫我要珍寶船，結果又回到井裏了，烏龜說，除非我自己肯飛走，否則和你飛飛，又有何用

和理非最簡單都可以幫勇武做文宣 提供文資支援

大家都係香港人 為香港 不如合作 互相鼓勵啦

唔知你想表達咩 不如直接打最後個句啦

又咁講，至少到而家真係冇乜 互屌呀，割蓆嘢出現。算係咁啦。
都係果D由一開始就冷嘲熱諷果D 撚屌 咪繼續搵位分化囉。

近排真係多左好多引戰撚屌
大是大事 我都真心左開始分唔到

我明白樓主本意唔係想分化,但我睇落有啲唔舒服

「目標明確係反送中」咁請問你目標達成未?
你又有咩高見可以和理非又有效?
如果和理非係得嘅點解雨傘會輸?當一個政府完全漠視民意,整個推倒好可能就係唯一辦法。你而家叫人「各有各抗爭」咁同分化有咩分別??
你把口就話互相支持,但實質就分黨分派。而文宣比普羅大眾世界基本係t義士都有做嘅事。

義士本身都可能係和理非,分別只係佢地比我地勇敢

我都唔支持勇武,但行動升級係必要嘅!你口口聲聲話尊重勇武,但同時請和理非唔好下下將自己放係道德高地。

大家係要合作,唔係各有各,唔係隨時割席

我意思純粹係無必要互屌姐
可能我表達得唔好
我話各有抗爭 係想話唔同類型既抗爭都有作用
都係同一目標 大家都可以有野做到 幫到件事幫到大家 唔係一定要做A/B先有用先岩
姐係好似琴晚有貨車送水咁

大字個d我完全同意
有無用個d 我唔多評論啦 意不在此

組織計劃都要做 唔係又比人做新聞
物質 包裝都係需要

和理非負責圍
勇武派負責衝

救人 物質 做勢
其實好多野做到

見到有撚屌主張割席/內鬥對立
真係心淡
想成事根本缺一不可

勇武本身都諗住槍口對外唔搞分化 係和理非拉大隊走同割蓆篤灰

但民陣冇做好佢地應該做既角色囉

唔篤灰既和理非係好撚有用
要佢地明白先係困難

主流思想都係和理非
文宣包裝真係要做

至於篤灰
屌你老母正常人點解會咁做
d人/組織為求自保攞中間派支持真係好撚嘔心